★明年 最低工資否減薪？

是否 可加可減機制？

會否

Cut 老綜

畢業=失業

可加可減機制

幾時掃街？

世界末日.JPG